冇人開我開，一人一間裝修黑店

裝修假假地都幾十萬換嚟一肚氣
貼錢買難受

由施工期開始驚爛尾驚走數甩期
到整好收樓後又驚保養唔認帳呢到爆嗰度壞
做裝修好似大撚晒冇佢符咁

不如一人一間講吓親身經歷
警惕新手又好
踢爆無良黑店又好
開唔開名釋除尊便

——————

以下我會講下我嘅分享
有親身經歷有聽返嚟

留名

Lm

推

留個名

我講第一個啦
利申親身經歷

裝修時自己買磚買埋啱色嘅掃口粉
揀磚我哋有貨比三家
最後都揀番裝修設計師帶過我哋去的磚公司

企缸磚我哋用啡黃色，掃口粉都揀番差唔多啡色
到收樓檢收時發現企缸部份掃口粉唔同色
一撻啡撻白色
投訴先知原來鋪磚時用晒啡色掃口粉
工人求其用白色粉充數

大佬呀
唔夠粉你可以同我講
再買咪得值幾錢啫
再唔係你買完開番單比我又得

負皮係咩意思？黑店驚比人踢爆？
入黎講兩句理性討論吓
唔好話行外唔知行內事啦

不如開名

比個名黎先得架

收客知名大品牌正價材料費
實質用大陸老翻野充數
Style5Xs

夠膽你地就開

呢間都好賤格
可以講下你哋點發現嘅？

此POST已完

咁撚惡？

裝修佬最怕俾人唱臭，難搵食好多，大家出盡力，盡爆啦，唔撚洗驚，裝修佬驚撚過你

大家分享多啲黑歷史先
得一兩個人講有咩用

名都唔開 幾多人講都無用

好多人屋企都會裝浴室寶
貪冬天可以開暖氣
平時可以抽濕
夏天沖完涼熱辣辣又可以出涼風

但唔知浴室寶原來要20A先安全
一般你唔係裝修
只後加嘅話師傅關仁忍事
會將條電搭去最近的電喉度
廁所最近嘅電喉可能係熱水爐
又可能係廁所出面最近的電器例如冷氣
視乎你間屋個積係點

呢樣嘢係我做工程嘅朋友講
而一般老師傅係完全唔會覺得有問題
新型嘅設計公司可能會基於安全建議重新拉線

嗱唔好話我唔開名啦
呢樣嘢我搵裝修嗰間X誠就建議重新拉線
開頭都驚比人昆先特登問朋友意見學返黎嘅

因為假若你上手個裝修真係將浴室寶搭落冷氣
冇事時咪冇事囉
冬天機會少啲
到你夏天同時開冷氣同浴室寶
就好有機會會跳fuse
然後睇你層樓幾多歲啦
30-40年樓齡嘅話隨時會拖冧成幢大廈
到時管理處有排西面比你睇

我唔係內行，可以嘅話請內行詳細解說吓

偷換野

唔係內行
但工作關係識少少

除非你係買最原始嗰隻行6A嘅浴室寶
否則一定要拉過新嘅線先夠力推

就係因為咁我裝咗最原始嗰隻

lm

掃口粉 好明顯係計錯數
工頭又想慳錢，趕住交貨
無理由因為無哂掃口粉，又要請多日師傅鋪磚
所以求撚其做，好多時唔會有結構問題就算

特別係d暗位，唔見光嘅位 最見真章

如果原裝抽氣已經用20A曲制
抽氣換浴室寶係咪就唔係咪拉過